鐵達尼沉屬緊，點解唔上救生艇？答：出面咁凍，會凍死我架！

唔搞笑 可唔可以早d抖

Sor 我唔係搞笑

出面咁涷，我未必習慣

出面好難搵工，會餓死

諗住喺架船最後一秒先走

無野喎，唔好聽啲人亂講啦，點會有事

我好難得先喺架船到搵到間房，好食好住洗乜驚

好似有人明我想講咩

爛船總有三分釘 唔會沉得哂嘅

啲人要攬住船上面啲金銀珠寶過世 唔理自己生定死

時代唔同
可能果架唔係鐵達尼係潛水艇
終點都一樣
只不過羊群們上左救生艇安心啲，但原來要捱餓推凍

要香港人上救生艇 同要怎麼才算贏巴塞一樣

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬[1]
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

救生艇

我知隻船沉緊
但救生艇有限，我想俾婦孺上救生艇先

Sor, 我見到果隻無限大

#15 quote 錯

唔睇波，不過好像很勵害

係無限大
但我無能力一次過拖住老婆仔女上去
唯有放手俾佢哋走先，自己再想辦法逃生

好過做港豬

respect

上撚到咩，鎖撚咗係下層甲板。

一個人死 好過冚家剷呀

點會唔明啊
班友扮唔明姐

有d救生艇見到明明男人已經夠人可以坐滿隻救生艇，但係有人堅持要等女人同細路上先，結果最後隻救生艇等極都等唔到女人同細路黎，仲要d男人都唔未上哂救生艇隻船就沉左

咁又唔好咁講，一家大細做第二，三批上船，等第一批有經驗人士教佢點生存揾工（開頭咪做住supermarket，再慢慢揾 ）

個人睇法唔洗分開走

利申：第一批開荒牛

唔難明，但比喻得唔夠貼切

Sor9

班人唔會因為你幾句冷嘲熱諷就轉軚
如果你了解多d 唔想/唔敢走既人既想法/困擾
再幫佢地做下資料搜集 睇下點樣可以說服佢地 減輕佢地既憂慮
咁你先可以幫到更多人踏出第一步
我都用左差唔多半年時間先說服到身邊既朋友去上呢隻救生艇
多d 經歷分享/教人點走 (點樣去融入新既地方/搵工/讀書) 既post 會好過呢類passive aggressive語調既post

想走就走啦，唔洗一直叫其他人走嘅

你就係救生艇上面d人
明知架艇空間資源有限、人再多會沈，仲係咁叫人快d上救生艇，

但事實最後話你知好多艇都好鬆動

鬆動存活率咪大。資源又好少少

想去都去唔到

噉都有得單打

事實係連登仔邊會care其他人生死
明明係怕唔夠人走攬炒唔到

respect巴打

唔咩敢走
覺得冇需要走嘅人佔大多數

我條命同自由係用其他人嘅血換返嚟，如果我走，即係我食咗一啲唔想還嘅人血饅頭，我做唔到，而且唔見得隻船會沉到好似鐵達尼咁

唔捨得離開鐵達尼

呢幾條友係另一種

sad but true

用埋果三分釘釘棺材啱啱好

我好撚鐘意架船

[鳩噏]

本身我對架船無咩好感

但你鐘唔鐘意自己條命？

船長係林鄭
關我撚事

Btw, 依家仲有時間，5眼暫時都係得1隻眼做嘢，其他果啲未正式落實

但你要留意，5眼全開，或者有其他痴線野就一定要走（如果想保命）

唔係貪曾咩？當年佢話起錨

（講笑）

綜合咁多個POSTS連登仔討論, 已發現香港人肯移民既最低條件
1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要物價低過香港
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要有亞洲餐廳係附近
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

緊係鐘意自己條命
但要點走就講咁多啦

錯咗添

點會唔明呀

仲有你班三等倉記住唔好圍爐

要同所有人玩埋一齊

你唔中意姐，但係架船對我嚟講係我嘅根，係我嘅屋企

香港人點先肯移民 - 最完整分析

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,阿爸,阿媽,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要可以方便隨時來往香港
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市等一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行
30. 要所有手足離港先走，共同進退
31. 要黃店一齊搬去外國
32. 要等大灣區發展，賺多十年錢先
33. 要等到升咗職做CEO先

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

「出面風大雨大，又難搵食，最終咪又係要死死地氣返黎隻鐵達尼度？」

個個都唔走 得我一個過去執貨洗碗咪好on9緊係叫多d人陪我啦

啱啱隻船𨋢口位仲話間多幾間房
賣成20000蚊呎，買左就fat fat
走乜鬼

個個都咁諗到時變玩爭櫈仔

我單身寡佬搵得萬幾蚊真係驚閪咩

有錢有能力未有家庭負擔咪早啲走，因為頭一批去預左食西北風。第二三批就可以利用頭一批大嘅經驗，盡快揾工生活，行少好多冤枉路

係英國已經有香港人撞板，因為佢錢唔太多，然後屌晒鬼

建議按自己能力，錢同情況計劃幾時走

年青同婦嬬先走

呢個世界從來都係勝者講故事，敗者比人笑。

80年代香港動亂，好多人撤資移民，結果造就華人四大富豪，因為佢地堅守香港。

現在香港局勢動蕩，但未來係點，除左連登仔睇得一清二楚，其他人都係傻仔，睇唔透

呢幾個係音樂家嘅態度
唔係連登仔嘅態度

係
咁其實真係要接濟最好係有個香港人既 community
偏偏有人係咁出風話不要香港城

大佬我黎左London 度度都有印巴舖
有啲地方 doggy 到

我唔覺香港城有乜問題，又唔係唔歡迎其他人，又唔係唔用英文
啲印巴人咪一樣寫雙語，自己傾用返母語

少個人爭咪好lo
好事多為

即係咁
將來既事冇人知
但我上連登咁耐領悟返來既道理就係
通常連登仔睇好既路最後一定仆街

冇能力走嘅人可以點
唉

Over my dead body

以前仲係英治時期
如果呢一刻要揀既都係金錢同自由既選擇
邊樣重要咪做邊樣

Yellow submarine

唔係
以前要走最大原因就係即將唔係英治時期
仲有俾六四震撼到
走左個班就係miss左90至00以至10年代香港經濟一直向上，財富暴漲既日子

What 7 u say

睇定啲先，船上夾板都仲有音樂聽
廚房都仲有野食，我仲未見啲海水浸上到腳
我呢啲二等倉嘅人，可以再等吓。

咪即係靠食大陸條水先有錢

話冇能力走個炸
人地中東蝗蟲難民夠個個冇能力
點解人地肯做你地唔肯

連登仔話走咗就係蝗蟲 拉

完全明白你想點
可惜屋企人唔想我上救生艇
話要一齊留底 出面仲危險

咁我係想留在鐵達尼上面 睇下佢會唔會沉又點沉嘛
你想上咪上囉 我尊重你上 點解你唔可以尊重我唔上

加多樣
要係香港搵到英國既full time文職先飛過去移民

港豬做咗一世奴隸但用接濟plan走佬時學人扮大爺

咁你等死啦
我就點都搏一搏點都會搵個救生艇試吓先

本身係三等倉既我 等緊頭等倉既人走 咁我先有機會搶住頭等倉

利申 廢柴

會有其他海賊走入黎同你搶頭等倉
你只會逼落去變四等倉, 反抗嘅時候就會lock 住你

走既就會走
留既就會留

明就明,唔明嘅遲早會明,不過到佢地明果陣可能已經太遲

我啲藍絲同事有仔女覺得無野唔洗走

我單身狗留低睇佢地仆街

屌你老母，蝗蟲乘客咪走囉，我哋係船員有責任搶救隻船

上帝留咗一個位

係 當年文革堅守上海果班發晒達 逃難落黎香港就食晒屎

所以佢哋咪凍死咗

我清楚走出去宇宙多暗 卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

如果死唔去 無比人批鬥的話

係 仲要埋到紅黨堆 咪以為留係度就受你玩

音樂家係為藝術犧牲
連登仔純粹抱住啲錢入棺材；或者純粹為啖氣

連登仔逢撐必炒

你有睇Hunter x Hunter就知 隻船危機四伏 但落左船都未必係生路 有時要睇時機既

留低嘅手足比連登仔講到係為啖氣
cls

if you cant beat them, join them

沉緊都咁多人上黎做乜

呢啲比喻好好

然後好多人仲係覺得唔會有事

屌撚到d 反移民閪反晒皮

聽講移民撚會鍵國反攻香港,救班入獄手足

首先，要證明跌落泥係沉緊。

咁樣人人睇法唔同，有啲人覺得沉係一件好事，死咗啲老弱留強者

呢個post啲人cls
想走咪走 屌返留低嗰班真係第一次見
嗰陣啲散水撚都無咁惡

幾個月先仲講緊攬炒建國
突然間信左連登仔嗰班人就調轉頭比連登仔恥笑

攬炒建國果班唔係比人拉晒呢咩！？

是但啦 反正condom黎

自己走唔到都一定送仔女走同佢哋講唔好忘記自己係香港人 有得去外國唔係因為爸爸係因為其他人一齊努力送你走，自己爛命一條都經歷過今次再同大家經歷我都願意。

要知道有部分人愛國愛黨痴住中資公司搵錢生活對佢地嚟講架船係加速緊
都係果句成日呼籲叫啲人幾萬蚊過去同叫人買定回程機票有咩分別
你上救生艇都要上架唔沉嘅先得
你上架入緊水嘅救生艇倒不如留返係鐵達尼號一陣拿盡啲物資先走
你以為真係好似鐵達尼號你兩袖清風轉個頭有人救你上岸？
依加架救生艇俾你上咗之後你要自給自足呀大佬

香港人從來都係唔靠政府，自己幫自己再納稅比政府；唔係要人幫你，係你去幫人，明未？

你搞清楚未呀師兄，真係叫啲人五萬蚊闖天下係咩心態，係英國嘅手足已經落咗地不如企出嚟講下如果2月份入境5萬蚊生存係一個咩概念

陳家駒嘅生活點？可以自給自足嗎？定係做乞衣搞眾籌？

搞緊眾籌

你咁抽擊法叫上面班移民撚點覆

一個半個就話搞眾籌幫幫手，去到幾萬個巴打都話唔掂嘅時候邊個籌俾你

教埋佢生仔 叫佢認我做老豆好唔好？

我完全唔係想鬥屌，我好支持大家走，但講緊身上點都有少少錢
成日用去澳洲working holiday個套包食包住又易搵工
一係就講緊班難民，大佬果班係有政府援助
同埋你睇下點解西方國家咁多homeless 係教堂排隊拿飯啦大佬
你地叫啲得幾萬蚊嘅人係咪想叫佢地瞓街去教堂排隊呀

可唔可以幫手說服聽連登仔講
幫手整沉隻船 呢家困左喺倉底嘅巴打走

做慣奴隸,懶做人
港豬心態

咁叫做落地生根？are you kidding me?

海上鋼琴師又要走？

大家搞清楚，無人想失敗者留喺度，係你哋賴死唔走，不論無能力定無本事定要照顧家人的種種理由。

或者咁講，班廢柴移唔移都無分別

unsinkable?

咁點解有人去咗倉底？

要整沉隻船去救佢哋，值得嗎？同埋救咗佢啲之後又點，倉底貨可以有咩作為？

同埋本身係倉底貨嘅材料，甘唔甘心做下欄嘢先？

同埋倉底貨去到世界各地都係做下欄嘢架啦

心水清

嗰陣連登仔明明話落倉底扑穿船倉
等佢入水迫走船長 之後手足接管再重建架嘛
跟住呢家船長未走 連登仔已經上哂救生艇
點解會咁 究竟邊個環節出錯

連登仔: 呢啲sunk cost黎架姐

咁又係

倉底貨始終係倉底貨

上面堆移民撚岩岩唔係笑人港豬笑得好開心架咩
做乜突然靜撚哂

根本鍵盤戰士佔九成，唔好話移民，連去過歐洲嘅人有冇一半都成問題，成撚日鳩up推哂全部人出去，有勇無謀

去歐洲玩好貴架，香港嘅入息中位數係幾多呀？年青人嘅入息中位數係幾多呀？萬五好未？

家用呢？如果搬出去住，租都五、六千啦，淨返九千，一千交雜費，淨返八千每月，仲未計買衫搭車去威用嘅錢，有啲人會用八千蚊去威撚晒佢，包括去旅行

信錯連登仔衝去英國大不了返返黎
但之前聽連登仔講出去整沉隻船嘅手足就要等投胎先有返正常人生了

連登仔: 做乜唔上救生艇？

俾得起同去過實地睇過兩回事

長住同去旅行又唔同嘅

呢班銀髮族唻

之前講到有lotr即走幾撚兇狠心口寫個勇講到起碼幾千個成萬個連登仔走
結果出嚟數字得2000幾之後又話要準準乜鳩乜鳩

利申：我係出發咗果個

我學生，一蚊都無，點搞

你唔走嘅話 唔係港豬就係轉牛角尖為啖氣

個環節就係倉底個d比人昆左落去

連登仔答案：啲難民呀都係....（下刪三千字）
依加你係走難唔係...（下刪三千字）

連登仔：依附邪惡搵番嚟嘅錢唔稀罕

佢地知道連登仔終極目標原來係救生艇唔係重建
唔知會吐幾多公升血

唔講咁多 等我都上定救生艇霸位先

你幫我買機票，幫我比住宿，幫我比學費？

連登仔：眾籌

學佢，一籌就想籌40幾萬，幾有大志

會俾人屌鳩你無意志架,咩都要靠人

收皮喇，戇鳩仔

你傻架？救生艇都幫你準備埋仲想點
唔係要人教呀嘛 學上面位巴打話齋

左膠累事,佢地最撚興

永遠係走倒既就行先, 然後左膠就口誅筆伐, 又話你地無理念, 對唔住手足

哇，你真係好撚叻
我連機票都買唔撚起
宜家仲讀緊書
你想點啊，人地走唔走又關你撚事咩
反正你呢班人肯定都唔係付出最多個班，走囖

你係咪搞錯左
呢家係移民撚屌人唔走喎

幫緊你幫緊你

最尾果句 隔幾日聽到一次

潛水艇入面唔夠野食嘅話會搵邊個黎開餐先呢？

現實同你講上救生艇都要俾錢
兩袖清風想學人上船

sunk cost

sor 我學上面啲巴打講架炸
一係求下佢地等佢地過兩招比你

搵到唔少陰司紙

上海果班批鬥到跳晒樓啦

係有咩認知障礙先會覺得咁大架船少嘢食過救生艇
不過就有分級數就真嘅
三等倉就食下屎，不過都叫飽肚
救生艇就食風同骨氣，捱耐啲先到碼頭咁
一個唔好彩逼得濟跌左落水仲唔知游唔游得番艇到

你咁講隻船直頭唔會沉添啦
咁有信念洗乜討論

角色們都知道，得罪編劇仲慘過浸死。

手足頂住 我地走先

明明係連登仔提議要整沉隻船
呢家唔係求仁得仁咩 點解要走？

船公司冇份 船長冇份
最衰都係啲乘客啦 破壞呢隻船

咁巴打宜家做緊咩

架船將乘客分級制
好唔公平 好嬲好嬲
鑿穿架船等你哋無得嘆再走人
點知鑿到一半唔穿淨係凹左一忽
之後比水手追殺
就要組團上艇

船長破壞呢隻船同乘客破壞呢隻船有乜分別
即係船長扑穿隻船 隻船就黎沉就要走
乘客扑穿隻船 隻船就黎沉就唔洗走？
連登仔真係難捉摸

鑿穿架船等你哋無得嘆再走人
完美演釋魚蛋心態

聽左連登仔講落去倉底鑿牆嗰啲就慘囉
原來係唔係都會走
呢家仲企喺夾板笑鳩諗住幫手同倉底手足打氣嘅人

Music never dies

人各有志，唔洗太care唔同路既人
或者第日你好境時就笑佢當日唔聽你講上救生艇
又或者第日佢架鐵達尼竟然頂得係十幾年未完全沉曬，佢又可以笑返你咁急走做乜都話無事
未來既野話唔埋既，勸一句，佢唔走，咪祝福大家囉，唔好太放呢d人係心上

利申: 已上救生艇

純粹覺得有啲人從來冇體量到唔係人人有得走，現實上係真係好多窮到幾萬都拿唔出
冇咩必要笑鳩人

利申：我都走咗

唔關我事入黎笑下姐
你咪留係香港囉
我入嚟睇動物姐

將隻船撞向冰山入水既從來係船長同20幾年前買左隻船既船公司
三等艙乘客何德何能令部船入水

咁連登仔半年前水鳩手足落去倉底鑿牆為乜呢

嗰d condom嚟,最緊要我自己冇事去到外國

比喻好差...
鐵達尼係號稱永不沉沒嘅郵輪, 所以救生艇數目只係準備咗唔夠三分一
最後係要女人同小孩優先, 男人就等死

未來係點，睇得一清二楚既有你上述四大富豪之首

如果俾連登仔返去80 90年代見到64咪又係即刻話一定要走就嚟回歸啦變鐵達尼

係醒目嘅就叫啲人留低，然後自己走先

係 宜家咪公私合營 太古咪賣太古城

好中

不如你講吓上海
解放前嚟咗香港嘅先至造就今日嘅富豪

諗唔到點解唔走
私人理由兩老唔肯走個啲就無計喇

係咪同緊隔離d post講

做呢堆幾好

放棄生存為時代落幕獻上最後一曲，音樂L 完全表達咗愛音樂多於求生嘅態度。

醒目仔緊係叫人去鑿牆之後自己執定野走
架船唔沉啲救生艇邊會放落黎

明你想暗示乜

香港八十年代有咩動亂？

我撐香港。未來十年一定風生水起

其實我唔明點解一定要咁諗

如果理大圍城咁計，我搵到條路，叫埋其他走就係鬼？當日搵到捐渠走既走到，你跟住去點知走唔到唔通代表人地方法有問題？

鐵達尼係我一世 入戲院睇過2次的戲

不如諗下五六十年代 大陸身無分文都要偷渡去香港 當年佢地又係乜野信念？

鬼唔知有錢有後著先移民。宜家係要買定離手 你信總加速師？

1999
總之港豬都係留返喺香港舒舒服服

巴打講得好好
其實去或留大家自己做決定
反而大家都係命運共同體嘅香港人 呢句「祝福大家」真係好啱聽
無必要自相殘殺

簡單講就係點解唔可以人地係真心想一齊走，而唔係好陰謀論咁話要一齊仆街

Btw 算啦，要留低既總會有成千上萬既理由，走既留既都係自求多福

最好個鳩個都有錢走

你點知出面係救生艇定鐵達尼？

比日同k

其實各行各路都可以互相支持，我唔明點解成日都要互屌，雖然我都覺得樓主語氣唔好 / 表達唔好

19才子: 其實响救生艇 上再興建一座香港城寨.....係無必要既~!!

老實講真心想港豬繼續留低喺臭港，唔好出到外國阻住地球轉雨革後仲唔識走真係抵撚死

十居其九都係炒
剩低一單可以拿番渣沙嚟打下飛機

即係平權呢啲
自己友受惠100 益對家1000
最多港豬藍絲揸住BNO兩手準備又唔移
00後最鐘意做運動果班就偏偏無佢哋份

不過佢哋炒車唔係燈唔燈呢啲迷信之說而真係有根據

成世人處於弱勢一群，都俾強權渣壓緊
佢哋啲方案同展望都係同緊強權同邪惡軸心打對台，

的確好情操高尚
不追想唔炒都難

寧願喺全球最大最靚嘅郵輪死
都唔想喺救生艇度做懦夫

啱阿，信任問題，留喺香港既都係信任香港政府，會為香港人好，帶領香港發展

離開香港，係唔信香港政府，信英國政府唔會反口，就係咁簡單

咁你去奶共就得，不過上面我都講左個比喻唔好

信任問題，如果架船有咩問題，個船長都係咁講大話

而家你仲會唔會信個船長？

賴共嗰啲留咗喺上面，結果係傾家蕩產，家破人亡

鐵膠做到

連登仔點解唔肯接受留喺香港做港豬會好舒服呢個事實

船公司靠豪華郵輪上面班乘客發達
隻船要沉 啲乘客自然會走
冇左唯一一隻有錢賺嘅船 船公司咪收皮
宜家唔係做緊恐怖份子
冇得迫埋全部乘客同隻船一齊落海底
大目標係想船公司收皮
家陣船長幫手將架郵輪揸到快艇咁周圍撞
嚇走曬啲有錢/外國乘客
唔係喜聞樂見咩

駁唔刀

岩呀 連登仔就喜聞樂見
比連登仔水左出去嗰啲自己柒頭攞黎衰姐

巴打審美眼光獨到

船長叫你食飯呢？

其實就得兩條路 一係齊上一係齊落
齊上全民皆兵可唔可行我就唔知
齊落就全部人一齊走 有餘力嘅幫其他人走
兩條路目的都係加速船公司解體

除非你有咩高見指點吓大家

冇乜高見 不過呢啲野就應該一早講
唔係推左班condom出去之後話齊落

你想走咪走 但呢家開哂post笑鳩緊嘅人
唔知包唔包埋走唔到嘅condom呢

唔好開口埋口推人出去/condom
好多人一樣有份鑿船
舊年11月頭鑿到漏曬水添
只係一班普通乘客武力有限
齊上試過唔得 宜家咪試齊落
你咁樣中傷人又幫到啲乜

呢個post嘅移民撚屌哂全部唔走嘅人係港豬/轉牛角尖
邊個中傷邊個
有啲人仲努力緊 入到黎呢個post比人冷嘲熱諷
咁又幫到啲乜

定係全世界要跟連登仔步伏先叫叻仔

所以叫你唔好話人出賣手足/話手足係condom
走有走嘅用處
唔走有唔走嘅玩法
冇理由明知自己逃唔過清算
或者有小朋友嘅逃唔過洗腦都留低
睇個人選擇

但乜都唔做 望天打救 然後屌曬話走果班人
咪佛系救港

無BNO可以試加拿大，唔識英文都可以申請去台灣，依家救生艇選擇多
如果大批人移民，中產賣樓拎錢走，後生仔帶走勞動力，對政權的威脅更大，因為涉及經濟，即係佢地的根本利益
市民示威，政權可以搵黑警打人，市民要移民，政權可以點？如果唔畀人走就變東柏林，金融中心都玩完。

你都幾搞笑
個post頭5頁 連埋個標題
都係一碌鳩打哂全部唔走嘅人
跟手你話返人轉頭話人屌哂走嘅人

師兄心水清

船長叫我食飯，唔會影響我食定唔食，因為係我個肚影響

但我考慮緊跳唔跳船，而船長話隻船好安全，唔會有事，就會推動我想跳船

留底繼續努力緊係可以
家陣屌緊留底係因為唔敢出安舒區果班
定係你唔打算走 所以覺得屌埋你

人地走唔走關你地撚事咩，成日自以為看透世事笑鳩同你地睇法唔同嘅人
係講到咁有料唔洗係到靠呢招移民啦，自己拿工作簽證移民走啦
人地唔走就要係咁笑鳩人地on9港豬無料到
照下鏡睇下自己先再笑人地啦，根本無論走定唔走大家理念相同都係同路人，自己最叻內部分化一碌鳩打一船人

人地留係香港繼續發展保留香港人呢個民族就係到笑鳩人，你以為如果香港散盡七百萬人係世界唔同各地之後過多幾十年仲有香港人呢個民族存在咩？

乜呢啲叫剩係屌緊唔敢走嗰啲

連登仔啲標準真係一時一樣

我唔知你點諗啦吓
但係我收到綠色信封果下
諗到啲錢就係用黎俾黑警狗官買裝買樓
我真係好撚想嘔

一嚟我未交過稅
二嚟我自己走咗

但我完全唔理解點解要笑鳩啲留係到嘅人，全世界人嘅理念一定要跟連登仔個套先啱？
你話班藍絲撐共產黨嘅咁緊係屌爆佢地
人地同我地理念一樣選擇留係香港就好似有罪

跟佢哋步伐...

200萬人遊行收皮
轉去街頭抗爭收皮
攬炒人地變左攬炒自己
黑警一個都無事，手足就和你踎寫信探監到手軟
搞黃圈搞你爭我鬥到半殘廢狀態
國際戰線燈到China joe上台兼自己變埋黃色大紀元
依家就玩和你移
除非真係身有屎要比人清算比狗咬緊

比佢哋撚左兩年都仲未被撚夠
唔差在跟埋呢步

身有屎形容被狗咬既手足
你露晒底la

比狗咬都有分程度嘅
非法集結阻差辦公呢啲比人切生豬肉嘅體諒你

要同共產黨硬碰玩火同裝修斷正埋
我唔傷你玻璃心唔話你身有屎，讚番你情操高尚啦
係咪就會影響到結果紅官係咪會放生先

隻救生艇係戰艦大過你隻垃圾船幾百倍，仲有幾首任你簡

港豬連中東蝗蟲都不如

又係用呢啲隻傻鳩比喻，你唔係以為香港人過到去申請到難民政策有援助呀
人地可以兩袖清風帶埋一家大細有錢收
你叫個得幾萬蚊係身嘅巴打過到去準備申請完簽證搵唔到工之後去乞食定學個垃圾陳家拘搞眾籌

儲十萬走去德國master

其實有用嘅lifeboat 差美國歐洲未開動